【11月11日】美國參議院議員Marsha Blackburn直言今晨香港的槍擊事件是天安門事件2.0

究竟前世做左咩好事先做到美國人

推

推爆
宣傳！
多謝

civil war 死左好多好多人，先有今日

不過同一個時空：
中國文革死更多人都係咁。。。

so what,你班美國佬咪食花生only

作為中国人，我都覺得自己好低等
來生不做中国人

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

係美國人犧牲咗好多人命先建立到今日嘅美國
香港人想擺脫華人劣根性就要由今日開始唔好寄望外國一定會救你，唔好諗到生計緊要過自由

中國嗰啲投胎神鬼野都係用嚟呃自己前世造孽先咁窮，唔關專制事

華人社會無論邊個國家，思想基本起碼落後西方50年

三年飢荒至少三千萬
因爲中國無公民組織，民衆一盤散沙
每個人係專政機器面前只是螻蟻

like and retweet

襯外國人仲未訓, 拿拿聲上TWITTER 文宣!!!

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

求下大家幫幫手

謀殺市民

今日根本係六四

推啦